華駐英大使接受BBC專訪： 中央從未指示香港修例

中央從未指示香港修例

#引渡惡法
【華駐英大使接受BBC專訪： 中央從未指示香港修例】

=====================

中央打左開口牌，只需要將所有責任怪落林鄭身上，佢就會腳痛落台。請幫手喺各大平台宣揚。

19幾中！